十點鳩叫！筲箕灣巴好犀利！西灣河都聽到

筲箕灣巴好犀利！！
晚晚西灣河碼頭都聽到！

繼續每日叫！
同埋要叫組織工會 全面罷工！